既然黃子華無視香港人，請所有香港人都無視佢

黎緊佢套賀歲片
請大家同心協力令佢票房仆直！

夠鐘開工！

黃子華姓黃，點會係藍屍

如果佢係背後做過野呢?

唔係話偏幫佢
但如果人地背後係有出錢出力
而我地唔知呢？
至少依一刻佢無好似TVB班偽人咁搶住出黎奶共

達哥點睇？

小心此人

達哥點睇

樓主同雨果小子咩關係

只係叫大家唔好入戲院支持一個已經無視香港人既偽人
咁都唔肯？

佢講政治你仲未識打飛機啊！

一邊奶共一邊關注香港

達哥呢？
成龍六四嗰陣都支持民主tim

而家有種唔健康嘅風向
某某冇做過乜乜，就係藍，就係與民為敵...
大佬呀，人哋有做嘢嘅話係咪一定要出聲？
槍打出頭鳥呀，唔明嘅話睇一次舒特拉的名單

我唔知黃子華係咪藍
但請提出杯葛前，先提供充分證據
唔係你一句，大家就要跟

兄弟爬山 各自努力

2014年「唔痴線唔正常」個時已經表哂態係黃

奶到雪雪聲

達哥雨傘都係黃架

樓主五毛分化撚

拉

痴撚線又迫人表態
做咗咩駛唔駛寫返個report 俾連登仔睇

真有事既時候黎沉默
你重期望佢骨子裡係黃？？
佢只係一隻看風駛里既牆邊草

算鳩數啦5毛狗....
你點講都唔會睇葉問架啦

葉問同黃子華套戲兩個檔期黎架喎
你做黃子華打手做到傻撚咗？

屌 我明白可以沉默的權利呀
但係點解達哥唔可以 咁樣算唔算雙重標準？

擺明係要將黃圈推向極限 再令人覺得已經瘋狂 最後放棄
就好似某d 日子如緊急法果日 燒晒銀行都無乜popo

無敵講法

黃左咁多年都仲要同你交代立場

達哥

又引戰

引你老母臭閪
無統一標準點搞黃圈
屌你老母

唔表態都係抵制原因?
咁五毛玩獨裁?

你何嘗又唔係達哥既打手？

叫你地唔好雙重標準=達哥打手？

政治小丑

又逼人表態
又分化
人地無奶共 你都可以為屌而屌
講咗幾多次黃圈唔係俾你用黎set standard批鬥啲黃底但係你眼中"做得唔夠多"既人
對運動又無貢獻又搞屎棍就係你呢種人

上次套特工算係純支持佢，套野垃圾到傻，今次仲入去送頭咩

子華fans真係好肉酸 見退休論行唔通 就用返達哥fans個套以前都係黃黎雙重標準

唉 子華

我真係好懷疑呢班係引戰撚
要懲罰都罰咗奶個班先啦
無奶又唔表態咪想睇咪睇，佢個套唔係合拍片好似
正常人logic:紅，藍
樓主logic:紅，藍，唔表態又唔奶共
遲啲可能追加：唔捐錢，唔罷工，老豆係藍，八姑媽個女個男朋友係做狗

黃子華個facebook page一向唔多update
所以唔對事件出聲好正常
雨傘果時佢都係棟督笑入面先有發聲

達哥就一直有係facebook講野,仲叫大家玩完美世界

問點解唔屌黃子華但屌達哥嘅明唔明分別係邊?

如果你了解黃子華！！你會知道佢絕對唔係黃絲～幾多年前人地已經講香港現況講出來，好多人都係比佢點醒

1 我鐘意子華唔會入場睇 因為子華d戲真係屎
2 如果妳唔鐘意係唔應該支持子華

黃幫襯 藍罷買 冇出聲隨緣 唔係應該咁咩

達哥唔表態姐，其實佢一早就有捐錢，只係我地唔知

擺明玩緊分化！！

要

秒

大家想俾錢佢賺就俾啦
我寧願睇少套戲就算

拎垃圾達同子華神放係同一個秤度?

期待有一日大家連倪匡都會反

我都唔明你成個post正係攞達哥既沉默黎叫人鬥黃子華，咁又唔見你鬥其他人個喎？

周潤發呢？
梁朝偉呢？
張學友呢？

全民表態囉好無？一定好睇過全民造星

仲有，乜野雙重標準？達哥住狗宿，黃子華係未又住狗宿？黃子華講回歸既時候，達哥又係邊？

睇返樓主啲posts一直都有狙擊開奶共藝人 紅祖兒 蝗嘉爾嗰啲 我係好支持 但我唔明點解你唔繼續依條戰線反而要拉啲冇表態嘅藝人落水 講真我哋一個普通人要係ig fb表態梗係容易啦 做公眾人物全世界都關注你 就算黃都未必會公開講啦 你都唔會係公司大嗌「藍屍死全家」啦 咁唔通你唔係公司大嗌 我又可以話你係中立撚 叫全部人無視你咩 我會繼續支持樓主狙擊奶共藝人 但希望樓主唔好再搞啲無表態嘅藝人 除非你識佢真人知佢係藍底

借AC

班五毛唔會識咩叫做沉默的自由，講嚟都嘥氣

咁達哥又批鬥

用返同一個標準得唔得?

奶共偽人條LIST 長到咁, 吹風搞D 冇表態既藝人, 咩道理

我屌你班仆街
黃子華以前靠黃搵食，係因為以前佢可以響呢個comfort zone入面搵食
今次咁大是大非，共產黨迫到香港人無路可退
佢反而為咗拍戲搵食就脫離香港人呀，明唔明呀？
如果咁都仲入去睇佢套戲
咁黃圈仲搞黎做乜呀？唔睇佢套戲就係要證明佢咁樣脫離香港人係唔work呀
唔好講達哥，黃子華你地都撐，比錢佢洗，你地對何韻詩呢d真黃又公唔公平呀？
屌你老母

屌你老母 推有用post啦
係度討論邊個黃 邊個藍
邊個唔表態

樓主同中共個班人諗法一樣
你唔出聲支持我=反對我
屌你 咁你心中得杜生係黃？

雨狗不嬲都係雨狗黎

痴撚線 一大班藍絲俾你批判 你走去求其pick個未表態既人

有楊千FA個D唔屌, 反而嘈唔出聲個D

係咪合拍片？有冇大陸資金？會唔會喺大陸上？Yes嘅話一定唔會睇

哇 點解子華fans可以雙重標準到咁 依家叫你唔好睇套戲者 唔係講緊燒左間戲院wo 分咩化者？ 睇少套戲 你會無喇喇黃變藍阿？ 子華就沉默的自由 達哥就黑白是良知 洗唔洗肉酸成咁阿 雖然垃圾戲原本應該都無咩人想去睇

想問黃子華FANS係咪都會贊成尖閣諸島係屬於支那?

如你老母果咩
唔好話咩如果人地背後出錢出力
揀得唔表態就要預左比人屌
真係支持場運動嘅比人屌比人抵制都會繼續支持
唔支持場運動嘅就算出黎表左態都可以係偽黃

唔覺佢唔出聲有乜問題

首先 佢棟篤笑 一直都屌政府 未回歸開始屌共產黨 就算佢上中山開show 佢交晒文本畀中共先開 其實好符合香港人現況 你唔好搞我呢度 我作客就會守你規距

第二 佢一出聲 會好易成為大台 一四佢出過聲 呢刻係咁吹捧佢之前嘅棟篤笑巿先見 一出聲就會好易變大台 無大台係幾百萬人共識

結論 你係五毛？

衣家先知？
自己望下仲有幾多人睇Frozen同star war
仲有幾多人玩緊爐石 pubg LoL
呢D全部都唔係必需品
但係仲有好多香港人都係繼續揀呢D奶共嘢黎娛樂 藍屍廢老唔會睇呢D戲玩呢D game
自己諗下嗰班係咩人啦

收皮啦
軒叔 謝安琪 达犬嗰陣時夠黃啦
衣家咪又係全部唔出聲
仲拎2014黎打飛機

喺連登踩子華神

利申 對條友無好感 易唔覺佢講野好笑

其實係屌雙重標準多過屌佢本人

依家叫你唔好睇套戲炸
做咩者你?
講到好似要你付出好大代價咁

达哥

倒返轉咁講
林狗之前開show有講
朝朝晴朗都抽水
你地咪一樣先入為主笑佢之前D gag唔好笑
唔見你地捧佢上神枱?
唔係立場先行架咩

呢場政治上幫唔落子華神，但畢竟佢付出左多好多努力同歲月去爭取唔同年齡既香港人認同佢，佢d棟篤笑亦多批判時弊，即使機會唔大但可能真係有做野，擺落觀察list先

但達狗係近幾年靠班年輕黃絲上位一夜成名，才華同努力未係普羅大眾認同，只係有中資睇好佢條水比佢做ceo，兩個都唔幫但我prefer子華神

連登批鬥嗰D全部都係2014年有出過黎表過態嘅
軒叔 謝安琪 达哥 黃子華
人地2014唔出黎表態可能都唔會比連登仔批鬥
BTW全部都抵屌

完全同意
佢由出聲到唔肯出聲都係為咗搵食啫
既然係咁，香港人咪用行動話你知你咁樣係響香港搵唔到食
要搵食咪返大陸搵
有咩問題，影響到任何人咩？
點解佢地會咁大反應？笑撚咗

靚仔你睇左秋前算帳先鳩up好唔好

其實只係因為佢地唔知

佢無表態？
我建議你睇晒佢 d 棟篤笑再講野

人地表態左廿年，幾年前講退休之後先開始無出聲

藍子華
藍晶

達狗係同大陸有合作後唔發聲

以前表左態=衣家一樣立場？
咩邏輯黎

以前表左態=衣家一樣立場？
軒叔2014夠黃夠有出黎
衣家？

智障
你睇晒佢 d 棟篤笑再出聲啦

佢97前既 show 已經開始串大陸
佢開始串大陸既時候你隨時連精子都唔係

咁黑警尋日黑，都唔等於今日黑

念過經黎啊佢?

啱呀
黃子華打手繼續幫住佢講嘢就啱
黑警都可以拎黎比
你咁講习維尼同林奠都係黃添啦

d 人好矛盾，一方面又話要靜靜雞贏， 但另一方面又要藝人打開口牌

分化撚
Block

佢棟篤笑都無睇過

樓主個reply完全support你個point

諗返經濟圈原則
黃懲罰，藍罷買
冇表態既咪唔好理佢，你好鍾意睇咪睇，但有替代品一定唔輪到佢

達哥無表態？
我建議你睇晒佢以前 d直播 再講野

我用返你個邏輯姐
如果你可以指出我咁講有問題，而你無既話
咁我咪收返囉

佢地都可以係黃
但點解你唔當佢地係
只係無事去 “unless proven otherwise"
中文：除非證明相反的屬實

同意

連登仔真係好撚煩

我邊度有話達哥無表態
我唔識佢所以唔會評論

一蚊都冇諗住比去睇賀歲片

黃子華91年開始講97回歸既時候，達哥喺邊？
97年講秋後算帳、香港淪陷同温水煮蛙既時候，達哥喺邊？
03年講老懵董既時候，達哥又喺邊？

雙重標準？你會唔會覺得好笑呢？達哥打手

純粹睇完棟篤神探覺得唔好睇，然後唔打算睇佢套新戲

一個表左廿年態既人，好難會想像佢轉態囉

打乜春嘢手
都話4個全部都抵屌又有得屈打手

唔表態=依家立場變咗？
咩邏輯黎

咁你有無日日表態？你琴日表態係黃，我點知你今日係咪乃共轉藍？你最好日日都表態喇

佢表態既時候，連登仔連精子都唔係啦
利申: 我講緊自己

子華應該唔係藍, 佢反共但大中華, 其實有睇開都知,
就憑佢以前D棟督笑講左幾多反共思想點醒香港人, 加上退左休唔再做棟督笑, 今次唔出聲我都唔怪佢

但達哥呢? 佢直播幾年有子華咁直線抽擊過嗎? 有令香港人覺醒過嗎? 冇, 反而仲養埋班盲粉變哂港豬, 仲要高調奶人仔

利申：子華FANS, 但唔會睇套戲, 佢都話自己票房毒藥

人地靜雞雞唔得架?

沉默=企係高牆嗰邊=支持共產黨暴政
我自己以前都鍾意軒叔 达哥 子華神
但係呢場運動睇到哂呢班人以前幾黃都好
衣家呢一刻全部都選擇沉默

黃子華冇可能藍啦。
但拍戲係佢畢身志願，比啲buffer佢囉.
唔睇既自然唔會睇.

其實根本只係無出聲係唔應該鬧
黃子華同達都唔應該鬧
不過有班人死都唔肯認自己擺明惡意恰9達,而家係度想辦法兜,死撐緊

想問下呢
达
呢個咩字黎？

黃子華2019年就係選擇咗沉默
自己不願接受事實

聽講frozen2玩到好癲喎 五大元素缺一不可

利伸： 上面講果d全部都冇

黃子華講左香港人要面對既問題講左幾十年啦，就算佢無公開表態都好都無必要咁樣要求所有香港人無視佢果套戲。同埋我認為佢只係唔方便公開講而唔係佢唔會講喎。一個支持民主自由幾十年同埋鬧左共產黨幾十年既人會唔會無啦啦轉軚呀？

用達哥以前都係黃就係講應該一視同仁
咁就應該唔會係子華fans嘅論調啦

關注緊

黃子華同X達根本不同行、一出post就達哥、早D抖吧！

咁達哥呢？

本身dry沉默都不至於遭人唾棄 佢最on9係俾大J串兩句即刻上FB發癲

佢金盤洗咗口 唔再講 唔係就生仔無JJ

達哥唔出聲我無反
佢之後係fb發難我先對呢個人徹底失望

風向？

想點撚樣呀，係人都批鬥，樓主有乜證據攞出黎，痴撚線，唔表態就係藍，咪撚亂分化

平時保護手足 ：咪撚講啦 無人想知你做左咩呀
偽人唔高調表態=乜都無做過

用2019做標準
咁2019年沉默人士多籮籮，快啲批鬥周潤發，古天樂，梁朝偉等等一堆藝人啦，就算佢地只係拍港產片，只係香港接jobs, 只係幫襯黃店，都要批鬥，因為佢地無態！！！

學埋大陸嗰啲唔做護旗手，唔支持中共就要俾人批鬥

唔好低能啦
佢要講嘅秋前已經講哂
咁批鬥幫到乜嘢？靜靜地做嘢啦

睇戲根本就係支持蓝、所有院線老闆都係blue

屌咪撚再分化啦 就黎所有人都係敵人 增大緊對家兵馬

樓主都係話無視姐，咁都算批鬥？

樓主呢個concept好恐怖

同文革無分別

黃子華一定要出聲?

你識佢? 你知佢諗咩?

乜7都以已度人，好快警狗un un 腳睇住我地散

呢班人全部都冇資格叫自己香港人
搵錢嗰陣就識香港
衣家香港有事出黎發聲都唔肯

再次印證連登雙重標準
真係喊出嚟 達哥雨傘講到明企喺學生嗰邊添
咁樣都唔叫直線抽擊
好心大家用返相同標準看待所有人啦
咩唔同標準、唔同平台就唔可以攞嚟比較？
達哥以家都叫表咗態架啦
又8.5罷工又持續關注中
係 佢表態嘅方式係真係幾柒 但係都叫表左態吖
但係大家嘅子華神仍然係無出聲喎
運動過咗咁耐仲未完
你哋唔係㧗鬥嗰班唔出聲嘅人
而係批鬥嗰班出聲、但好隱晦嘅人（係呀 達哥表態係叫隱晦啦 但係起碼人哋表左態先）
如果你話子華神上哂神枱啦 達哥呢啲係過街老鼠小薯仔 所以我哋要打沉佢咁無野講啦
如果你係從場運動角度出發嘅
唔該一係唔好㧗鬥 要鬥嘅全部都鬥哂
咩唔同平台姐 姐係藝人明星就有免死金牌唔洗表態都無問題 KOL就一定要表態 唔表態就吔屎？

Anyway 唔好話達哥之前無表吖 數近啲玩緊sleeping dog2時已經有啦 見到「雨傘革命」嗰揮春仲喺嗰度玩抽水

算啦連登仔好多on99咁架自己又唔做野
內疚自己廢咪公審下人揾下存在感
最慘啲00後又跟風喺到起勢咁推起底post，啲行動post又推唔起

戲院有上映返學算唔算blue?

唔關政治事
係唔撚想睇佢d爛片
笑位尷尬劇情亂黎

樓豬呢類其實同大陸逼人做護旗手既一撚樣

好撚煩膠

沉默>企喺高牆嗰邊？
你個邏輯點黎？
沉默>（可以好多樣野，我地唔係佢心目中點蟲）>支持共產黨(呢個真心好笑，其他人可能會，黃子華撐共產黨？睇多D佢既show先la)

大家咁樣諗野落去，大家一齊文革式批鬥囉，無問題既！

人地老人家嚟
佢唔出聲味由佢
自己決定睇唔睇

黃子華講左十幾年啦 仲想點

689背後都做左好多野，佢果5千萬都拎左出黎買飯卷

鳩up有個譜吖

達狗同大陸公司合作咗好多jobs, 有得比？

黃子華本身都係票房毒藥

拉
知名五毛都咁多人認真

連登仔炒哂車未？
中美和好未？

達哥咪話人引戰狗囉

雖然我認同之前有巴打講過
「以前用講政治上位 依家上左神枱大事大非都唔再出聲」
係幾仆街

但理性啲諗子華冇做護旗手而都知佢一定黃底
我覺得唔需要特別抵制佢 中意就入場睇唔中意就唔睇囉

咁你拎2019做標準，我拎埋2020，2021做標準，之後兩年你唔繼續發聲，唔記住香港2019慘況，你都無資格叫香港人

分化撚又打卡

其實迖哥禁言講六四d人

大家注意，五毛開工了

樓主啲毛生齊未 佢出黎講政治個陣 你都未出世吧

繼續幫住班奶共狗啦

啱呀
全香港一齊唔好出聲就最撚好
一齊集中營見啦

如果子華開聲，一定係話唔支持用暴力。

你前一句達哥，尾一句達哥，你唔係達哥fans係咩？
仲有你個「雙重標準」個標準係咩？我個雙重標準好簡單，一個藝人唔鬧共產黨鬧足廿年，我就當佢係藍。咁有邊個可以fulfill個標準

照你咁講大快活我地都要杯喎，以前用杜生而家唔用，杯得

繼續做你既毒撚啦，鍵盤戰士

以前係
衣家唔係
廿年前好撚多今日嘅偽人都屌共產黨添

本身已經係票房毒藥 而家唔知會點呢

與民為敵，屈毛，熱狗化，手法同共匪一撚樣，只要意不與我，就抹黑做港獨廢青？

仲有人唔識分化五毛回憶小子

巴打 認真嘅 的確 達哥有接大陸job
但係子華神就無咩？（嗱 呢個我真係唔知 如果真係無 喺度講聲sorry)
同埋 接咗大陸job 同 佢黃 有咩衝突？

理性討論

咁全世界表態囉，你上的士既時候，問定司機係未黃，唔答既唔上

食野時，問晒成間樓面D伙計係未黃？只有一個唔答，唔好食

做人唔好咁tommy好無？

罰唔罰 不嬲都唔睇呢d 片

廿年前好撚多？邊個？仲有，除左黃子華邊個屌足廿年？

shit 唔小心撳咗正皮 屌唔割

達哥係引戰狗喎

其實想下都知啦，佢直播緊一邊打機一邊講野，成版都64，佢仲邊有咁得閒禁人言？同埋禁得幾多個？好明顯係洗版太多被系統自動禁啦

推

冇錯
小心風向

方向正確

但如果所有人都被迫表態

好似有種強國Feel迫人做護旗手

都係果句，咁達哥呢？果啲unsubscribe的post好多人正評喎

個結論咪就係黃子華同達都唔應該鬧
不過有班人死都唔肯認自己擺明惡意恰9達,
而家仲係度想辦法兜,死撐緊

我覺得可以無視嘅，但係鬧就有啲無謂

其實我都諗咗陣點解達哥比人針
我諗最大原因係達哥嘅business model就係日日開台講時事+打機
呢個係好多人想睇佢嘅原因
其他藝人無義務日日同你update佢嘅政治取態
但係達哥就要
其他藝人64出少個post大家鬼記得咩
但係達哥開晒台就好明顯
好似黃子華咁，點解佢之前有表過態大家就覺得ok，係因為佢無需要日日同大家分享自己嘅諗法賺收入
達哥嘅時事部分就好似而家啲評論員咁，係膠啲
咁你話有日陶傑做光明頂唔屌中共得唔得？得，無人聽姐

痴撚線連子華都可以話無視香港人

咁你攞睇戲d錢捐咗咪一樣，你睇戲反而會畀其他人、戲院抽水。

佢個moderator操刀架

封殺左影響好多人包括屋企人唔出黎都好正常 唔會怪佢

覺得唔想睇咪唔好入場囉。我就對子華好失望唔會再入場。當然佢可能為左部戲所以唔出聲，咁咪用票房話俾佢聽佢咁做值唔值得。如高最後成班港豬入場支持咁咪証明佢賭嬴左囉。

要分清楚時事同政治喎，講樓價高，8萬5，老董，政府，中共個切入位，表達手法可以係完全唔同的層次，達哥只係在雨革一次挺黃，其餘時間開台都係打機為主，分享下有趣新聞，間唔中串下政府中共都係做下效果，想大家笑下，從來都唔係咩反共民主鬥士，好多無睇過佢的人講到佢係靠政治上位咁

唔表態 唔發聲 我地香港人係咪因為佢地而會輸？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

依個係yes or no question
搵人答下我，唔好好似4點警謊會咁

咁你解唔解釋到一個咁有影響力既公眾人物到今時今日可以完全冇出過聲。你都識講屌足廿年，點解今次反而收晒聲？

黑警都有好人 共產黨都有

一講陶傑陶傑就覆我
我唔係指佢係民主鬥士，而係佢成個營銷嘅model好著重同觀眾互動
Interactions係密到每晚都會同大家傾吓偈咁
所以佢只要立場一有變，甚或只係唔表態，大家都會好易察覺，亦都會好大反應
黃子華唔同，幾年開一次show先講吓政治，唔需要每晚敞開心扉同大家講自己點睇，回響亦自然無咁大，更遑論佢講咗金盤洗手唔再做show，好難咁樣怪罪落佢度
唔係話邊個啱邊個錯，達哥呢單嘢明顯係雙重標準，我只係帶出個雙重標準或者唔係針對人身，而係藝人經營手法(business model)有異

其實你已經唔夠人講拎唔到point出黎

屌 大家唔杯黃子華 咁我都唔杯達哥啦

重點係達哥同黃子華同遮唔同柄既待遇

點解要迫人表態

因為心照囉！你要一個由頭到尾都愛演戲多過愛政治既藝人，係又講政治唔係又講政治，你想佢成為大台？或反口開場政治talk show 食人血饅頭？還是求其講D野攞光環？或者佢三十歲會咁做既，但係開左咁多場show，連蕭生D 9up節目佢都上，大家都知佢咩底la！

同樣邏輯，點解周星馳同曾志偉無表態，D藍既有無屌佢沉默等於唔支持所謂既止暴制亂？兩個都係政協，我地都唔知佢地咁諗乜，可能極藍，可能有少少黃，大家都唔知！

但係連D藍都無公然批鬥D明星政協，而我地迫一個表左態咁耐既人，重新表態，你會唔會覺得有D煩？

唔好幫子華兜啦
我唔會話佢藍 不過而家要經濟攬炒 唔係黃色經濟圈既生意 我唔會幫襯

笑撚死
仲喺度針住引戰狗呢點嚟講
咁我又想問下係佢俾人叫咗兩個月达狗先定佢叫班「兄弟」引戰狗先啊？
阿子華神又有冇俾人屌撚足半年啊？？
出面班人屌鳩達哥唔表態就冇問題 樓主屌鳩子華神唔表態就同中共冇分別
一個冇撐警 冇護旗 甚至其實係有表態不過係遲咗啲同隱晦啲就俾人講到好似係佢做狗打班手足咁
真好嘢

唔係迫佢一定要出聲，只係冇理由今次事態咁嚴重，點解佢唔用自己既影響力鼓勵更多人發聲或者上前抗爭，為場運動付出，反而要做沉默既多數。心照就代表可以唔使做野，浪費自己作為公眾人物既身份價值？

唔洗等別搞佢
但戲就一撚定唔睇

push

心裏面唔係好想話佢，但係佢一直唔出聲、唔表態（幾輕都好），實在令人失望…

子華唔係黃嘅咩？

達哥夠一直關注事件

佢d戲不嬲都仆直ga la...

他已忘了沒有香港人廣東話。他什麼也不是。

去到最後變左雨傘，自己鬥自己

咁達哥都係啦

我睇緊

攞達狗同黃子華比
棟篤笑十場有八場都係諷刺緊中國
達狗做過啲咩你認為佢係比得過

沈默都撐
你班撚屌傻撚左？

黃子華患共產黨串左幾多年
達哥點同佢比

達哥 ： 真兄弟 明既就明

唔比得過

當初班人屌佢唔表態就係

你偷換概念喎
你咁講咁達哥夠年年講六四啦
唔通要比付出得多先可以話自己黃咩
咁同黃色經濟圈道理一樣
一定要比狗咬到先可以算手足咩
一定要鬥捐得多錢先可以叫做黃店咩
唔係話幫達哥
但我覺得呢段文應用落達哥到都好雙標下
話人地唔出聲可能背後做咗野捐咗錢你唔知
咁講落個個都可以係嫁喎
一係就唔出聲既一齊杯葛埋
一係就唔好雙標，呢個杯果個又幫人搵藉口

係咯，啲死忠真係好肉酸，搵個出道超過三十年的人出來同個出道唔夠十年的人比，如果呢種資格論的人係佔多數，黃色經濟圈遲早收皮

其實我真係唔係達哥fans
但咁樣真係唔公平
因為呢場運動唔出聲要杯
就應該一視同仁
如果大家純粹只係私怨撚
要追擊達哥，咁咪追擊佢囉
只係唔好借呢場運動之名講到
杯葛達哥係幾咁大義凜然

第一，呢個post 個tone 好有「迫」「批鬥」既味道，講到唔出聲就囉佢去祭旗咁

第二，不如佢出左聲之後，佢會發生咩事？

何韻詩咁？佢就注定走得好前，然後失去佢最喜愛既演戲機會

咁可能你會話大義當前，個人興趣應該置之不理

咁不如假設tommy咁 表完態之後，亂咁講野，會發生咩事？ 人呢，最忌係個頭俾人讚完後升左唔知去邊！黃子華唔係無自負過，壹蚊雞保鑣就知咩事，所以我地吹捧佢為「子華神」，你有無聽過佢主動攞出黎講？黃子華如果高調表態，我地實吹奏佢個喎，咁之後佢講咩，我地係未一樣附和？再加上

第三：有D人唔想走咁前，無得迫！社會都有勇武同和理非，我唔信演藝圈都無二元分？黃子華背後做過咩，無人知？。同樣地，班沈默既明星政協背後有無課金去俾個剷人的士佬，我地都唔知。但係你要本身高名氣，黃既人高姿態去表一次，你係做一個大台俾佢，焗佢走去最前，有無諗過佢係未一個咁樣既人？

我明白呢個時勢，有D德高望重既人support係好重要，藝人既角色定位係有助支持我地，但係無得迫。只要D藝人唔係講D好過份既說話；例如陳百祥好真槍鎮壓，結果出晒事。又或者撐警etc ，咁其實唔表態唔代表佢好似有D人諗：

沉默>企喺高牆>支持共產黨

可能無表明顏色既人可以咁諗，但係表明左，仲要係，唔係雨傘嗰時，係之前就表明既人，呢套邏輯有D怪

仲咁撚多正評
呢條友係連登真係唔屌得
明明同達哥做埋同一樣野
但都有人撐

我嘅政治啟蒙係黃子華。。。。。。

以事論事姐
咁佢係呢件事上唔出聲
屌下都唔俾?

走啦五毛，拉

黃子華半年內生活係平行時空，如果套野又有迖哥條撚頭，真係雙重自殺

佢無揀香港人
咁我哋都自然唔再愛佢

咁黃祖藍係點

唔洗特別講，佢本身票房毒藥

高登先上畫即係睇得過

一直關注，即係唔敢表態但扮表態
子華直頭唔用社交媒體

祖國藍色

推阿！！！

Push

黃子華都批鬥？打擊面大左少少。

正確

達哥好撚慘 黃子華就咁撚多人撐

明明就係2個都冇出聲

黃子華屌共屌左幾十年，什至佢d show有一半時間都屌緊共

偽人比kol高級

達哥以前咪又係咁
依加運64都唔敢講

佢連民主都未能詮釋

完全唔撚同立場食嗰條水都唔一樣
黃子華棟篤笑收山作都講明唔歡迎大陸人睇
公唔公開表達立場好個人
而且以佢過去嘅政見態度完全唔需要質疑
點解呢個post風向會帶得起重咁多正評

大家請睇清楚user id
樓主係五毛回憶小子

紅之前講咩都得
上左神枱就收口

本身諗住唔睇
但知名五毛回憶小子認証
搞到我又焗住去睇
黃子華多謝你喎

咁既然都係非我族類
點解唔可以呼籲大家唔好支持佢
就好似d大學校長咁，佢地個身份就係應該表態講公道說話，所以佢地龜縮咪比人屌囉。黃子華咁既份量，同聲望仲可能高過大學校長添la

其實黃子華有咩份量？

屌撚到得番自己

子華都批鬥？
人地14年講雨革，少用fb 哩類就=無表態？
係咪要搞到日本學運咁，最後自己批自己人
搞到成個運動失敗左
深黃的批淺黃的唔夠黃？

批人地的時候唔該反省下自己
係咪有日日上twitter做文宣
有無企係前線
係咪一次都無坐過黨鐵
係咪全部幫襯緊黃店
係咪次次活動都有出

無做哂既無資格批人

五毛咪有資格囉
雖然得五毛

肯肯定唔睇佢套戲

同意, 咁達哥呢張敬軒呢

但係佢呢半年用退休嚟鳩縮

唔表態撐藍 其實都夠
唔表態我覺得冷處理算
長始落去個黃色經濟圈會越來越細
變成圍爐

根本就係共產主義 抹殺個人意志
你唔表明愛黃愛港就人人得而誅之
到底可唔可以一齊爬番啱座山

真係多小學雞

冇必要
罷睇左藍嗰啲偽人先啦please

張敬軒硬被屈都無計 14都已經表明立場

好多人仲要跟著一齊屌 越來越玻璃心 都唔知本身係hater趁機踩多幾腳定點

條友block得

唔好信分化L叫你人人都批鬥，連唔出聲既偽人都鬥係on9共慘做法黎

咁既時勢跟本唔出聲已經可以接受，有心神都要先放喺班奶共旗手度先，啲3毛出黎就係想人人都批鬥 = 保護咗班旗手

你咁樣講佢地已經大條道理叫你死全家

你先叫偷換概念
一個由連登仔捧出嚟嘅人以一句關注中當表咗態
相反其他youtuber 高調表態
如果任何事都要以同一個標準睇 達狗比人杯係正常
更何況你宜家用youtuber同藝人比 都唔應該用同一個標準啦 唔出聲嘅藝人大把 咁係咪要逐個逐個杯？

原來只可以高調咁贏

內鬥係中國人強項
敵人都未打贏就開始鬥自己人

回憶小子出晒名支那3毛黎
係咪無人識

唔使子華自己開聲
連登仔已經幫佢諗左幾百個理由啦

藍祖藍

而家到我地識打飛機反而唔講

2014 同而家比？

佢要自願承擔因為表面無做過野而產生o既後果

眼見咁多不公既野
港豬都識表態
表完都無用咁更係想出名既人幫手出聲啦
點知個個自保避得就避

要俾錢入場聽

比錢佢佢先會講

2014年 表過態 又點，2019年係咪同一立場先
達哥咪例子囉。 仲拎上個世紀d 片黎j

譚詠麟 97夠黃啦

鬥老咩on9
咁佢依家喺邊丫

對住達哥：就算唔講新聞都講句大家小心d丫
對住子華：退左休啦唔出聲都得啦

退休啞左咩依家
叫佢出聲又唔係叫佢搞棟篤笑抽水

利申：覺得唔出聲都冇所謂 但你地點叫達哥出聲點解唔照返咁同子華講

笑 講到中間比人圍屌嗰兩個月冇遭人唾棄咁

我這十幾年來都唔覺得佢有咩再好睇過
成日行山見到佢同隻狗也冇覺得自己見到咩明星
100%不是粉絲
但連黃子華都話佢係藍 真係幾過份
明哥下年唔再出嚟 係唔係又要話佢係藍
其實個格生成反建制既人 其實好難會轉軚的
除非你覺得人地三十年前藉藉無名既時候已經食緊條扮反共水啦

根本就係
我自己左諗右諗都駁唔到點樣唔係雙重標準
擺明就見達哥好恰

呢到d 人係咁架啦
淨係日日係到表態
唔知佢地係公司又係唔係日日都咁黃

黃子華勸左你班傻鳩覺醒十幾廿年
你當人搞爛Gag
今日走來杯葛佢 你憑乜鳩呀 連登仔

黃子達

咁即係所有無出聲既藝人既戲都唔睇得啦 on9

咪撚係
肥媽8964係大台時子華係邊呀
成盲撐認撚左佢咪算囉

不能同意更多。沒證據，分化Post一個。大家唔洗理拒

佢棟篤笑都賺夠香港人水

難道佢係義工？

無人答到

係啊認真笑咗
見到啲人話「點解要㧗鬥個沉默嘅人？」「佢以前無出聲咩？」就真係火到爆計
希望呢啲人無㧗鬥過達哥

子華 不了

做埋藍到黑蘇永康個仔契爺，就對佢好有保留

佢似大中華膠，時代革命呢d佢唔會認同

地鐵前線好黃，得件衫黃咋

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記
[/quote]

同感

黃子華唔表態姐，其實佢一早就有捐錢，只係我地唔知

假設性問題，你寧願要

1. 佢表態然後所有惜食堂，戲既人冇晒工，但你士氣+ 1

定係

2. 佢冇表態但將收益撥比示威基金，但士氣冇增加。

利申子華fans , 見佢未公開表態都好心酸，但睇佢咁多年，覺得佢一定有佢理由

張敬軒就收爹啦屌 支那仔護旗手

黃子華似暗黃

好

喂 樓主幾時講埋發哥張曼玉果堆香港明星？
係批就批鬥哂成個娛樂圈

香港人最中意既發哥

沉默扮中立即係偏幫政權

已blocked

唔好拎達狗黎比，條友開台維穩ban人，仲不斷幫支那賣廣告

黃狗食屎啦

冚家剷

黃衛兵

咁就請佢講出嚟用佢嘅影響力影響其他人

子華次次棟篤笑都有吊政府，咪撚搞子華啦

連登已經俾人帶風向到依啲咁膚淺既post都正評多高負評
去極端化呀各位
子華一直都係開show鬧政府 平時唔多表態 同達哥邊有得比

不斷度身訂造修改個標準，千方百計令到達先有問題而黃子華無問題
好肉酸

點解要迫人表態??= =
咁同仆街老共有乜分別

不斷度身訂造修改個標準，千方百計令到達先有問題而黃子華無問題
好肉酸
真係去極端化咪大方承認當初自己屌達過份咗攞，又死要面唔肯

個post真係好撚恐怖
嚴重懷疑追隨風向嘅都係五毛

on9...

咁達哥有冇係咩場合出過聲屌政府呀

溫馨提示 為運動好既唔係不斷糾結係黃定藍 而係有冇做一啲野去正面咁幫個運動 例如參與集會遊行整文宣街頭抗爭黃色經濟等等 俾你屌完”prove”完咁最大得益係邊個 就係政府

唔睇咪唔睇, 覺得無問題咪去睇, 唔通開一個POST就決定到你既行為咩

利申: 華哥靠咩紅自己諗啦

你講得啱，屌黃子華唔出聲係錯，屌達甚至謝安琪唔出聲都係錯，不過有班人唔肯認自己之前9屌人係錯遮

好多被逼人表態手足

樓主五毛feel係好重 不過我想講大家如果肯唔割子華既話，同樣都唔應該指責達哥，因為道理係一樣，兩邊14年/曾經都有發過聲，係同路人

利申：非達fans，純粹唔喜歡雙標

達哥？子華？ wfc 俾你拗贏又如何！

依個Post似係一個唔著重運動成效同大局既達哥粉絲惱羞成怒，睇唔過眼子華，產生出一個片面既睇法話佢有「特別」待遇，不惜攻擊同路人都要為達哥平反

如果係真黃，佢唔會喺澳門開到棟篤笑

個陣澳門邊有咁大陸

文革批斗會理你背後做咩架咩

子華：一直關注事件

終於有人講出真相

但佢介紹達哥時 有提大家「小心此人」

咩叫令佢票房仆直
係上次明知唔好睇都支持下佢先至有人睇咋
而家叫我特登攞幾十蚊睇佢
我捐俾手足好過

如果佢今年唔係拍戲係talk show就已經講緊，無奈電影飯條支線影響到太多人飯碗，D人可能真係跪係到求佢暫時唔好出聲

子華神簡直係香港偉人

串共產黨串左二十年
串少一次比人杯葛
樓主你唔好咁on9啦

樓主五毛

唔理佢背後有冇出過力啦
但呢套戲都擺明係爛片 唔通照睇咩？

樓主真係好可悲又on9又小學雞
似係日日係社交平台鳩叫人表態 , 唔表就上黎公審咁
呢6個月黎我IG face 無post過 任何野,公司無講過野
但大大小小既遊行 集會 抗爭都出過亦都捐左錢

大家唔好被分化！

子華有喺咩「場合」屌政府?

賺錢嘅時候?
唔賺錢嗰陣有無

達犬班fans好努力拖人落水

呢條仆街平時屌政府搏人睇棟篤笑
大是大非就玩潛水失蹤
好肯定扮黃食人血饅頭

Tui

政治油水出身 大事大非失蹤

果然fans 多做乜都得

係

套戲就唔係六月先開拍，拍一套戲好多人都等開飯。舒特拉都表面上係德國商人，佢背後做左好多野唔比得人知。

黃子華係無視兒登仔咋唔好睇得自己咁高喇

秋前算帳

依家都係黃架 公關做得差咋嘛

黃子華點屌共產黨？睇過

人地最後一個show 主題都講到明收口
仲要人地發聲
留返個傳奇俾香港人喇

達哥就話靠把口開台
又未引退先期望落差過大

匪國上唔到youtube?
人地97未回歸都屌緊

係呀 都快架啦
因為倪匡唔屌九佢老死支持廿三條
因為倪匡個仔老婆無表態

Chatroom ban人

「我系中國人呀hi」

分化post

呢條友仲衰過達狗
佢之前都成日會諷刺下個政權 但佢而家一粒聲都唔出
起碼達狗都叫咗出咗聲 雖然都係柒 但子華呢？

做人冇公關 你食屎嫁啦

達哥，黃子華:我只示範一次

點屌法呀 下？睇過

其實想下都知啦，佢直播緊一邊打機一邊講野，成版都64，佢仲邊有咁得閒禁人言？同埋禁得幾多個？好明顯係洗版太多被系統自動禁啦。

唔係話偏幫....
振英、林奠其實背後都出左好多力同錢

係大家唔知者

不過我知

你睇返民主歌聲獻中華先出黎9up好唔好

雖然我都好失望佢無出過聲
但係如果唔出聲都唔啱
同你地最憎敵人又有咩分別

佢姓王，支語黃王唔同音

（曼德拉效應）個個都話達哥6月4日果日有 ban 人，但係個個都搵唔到證據/片？

呢D同班藍絲廢老logic有咩分別

周梓樂 22歲，鬧中共二十年都冇，係唔係藍絲呀 ?
子華 fans 柒夠未

叫連登仔睇少場戲仲慘過叫佢地死

達狗打手，係未唔撚識中文啊？知唔知乜撚野係反諷呀？

子華 fans 話子華罵中共二十幾年真係笑撚死，以前返大陸拍棟篤狀王，你估佢冇同大陸打好關係咩，大陸會俾佢拍咩

黃子華御林軍金句

1. 5毛又開工
2. 人地都唔係靠政治搵食
3. 之前講過啦！仲唔夠呀？
4. 講好唔分化架
5. 人地淡出左娛樂圈啦

6. 收皮啦達狗

想睇可以睇
我自己就建議唔好睇
首先黃子華既戲好少話好，冇需要睇
慳返d錢去撐良心經濟圈仲好

講得好，達哥柒左就柒左架啦
你地班達粉唔据都冇計，陰公BB豬

我覺得咁諗唔係問題
但有啲人撐黃子華時又屌達哥奶共,咁樣雙重標準法好肉酸

屌
佢2014開SHOW都講就算一隻雞蛋爛左都唔知點講落去
仲要講到喊喎
佢退休都好似係因為講太多野被迫的

一個有影響力嘅人而唔運用佢嘅影響力去幫香港人，佢响背後做咗幾多好嘢又如果？

黃子華嘅戲劇情一定好好睇，作為fans一定好想入場前知道劇情本身講啲乜，等入到場專心欣賞子華嘅演技

子華fans都好努力抽身
利申：一係兩個都屌，一係兩個都唔好屌

當佢在90年代 00前 在香港人仲個個愛國前已經屌緊中共同政府 而樓主當時都唔知去左邊 出哂面的藍C藝人你唔追擊 反而搞個冇出聲的

利伸： 都唔會睇新戲上一套太爛

藍奕邦咪要叫黃奕邦

黃又南要叫藍又藍

當年有去睇 佢首先踩港共果陣 我地大部份人都未醒覺
人地黃到發光好嗎

小心分化撚

五毛係咁上下

子華係咪好撚驚即刻派軍黎洗地

何韻詩咪仲撚仆街 你睇下612 瞓撚醒未仆街

請樓主正面回答

佢呢類咁有影響力既公眾人物先至難出聲
依家連貼連儂牆同遊行都可以比差佬拉
如果好明顯有人因為受某d公眾人物表態既影響而去抗爭
而又唔好彩送咗頭
個公眾人物分分鐘要孭飛

啱呀....
都唔知話黃宗堯同HOCC係on9定命賤好

我地子華條命就京貴得多喇

爭取自由
但又剝奪人自由
會唔會好矛盾

與其討論黃子華有冇公開表態
不如討論下 唔公開表態 係唔係唔得

我背你老母臭閪咩 戇撚鳩

連登仔捧出黎？你會唔會睇得自己太高呀？戇鳩仔
利申：睇完你第二句已經冇再睇埋你段野

留返個錢做其他野好過啦
我錢就得咁多，有得簡點解一定要睇佢？
唔係話佢藍，但入場支持佢一定唔係優先

更何況點解會有心情睇賀歲片

每個人都有自己一套標準
自己偶像達唔到自己標準相信好多人嘗試去幫自己偶

黃子華無視香港你哋就咁嬲

咁迪士尼大佬蔑視香港
影視台邊個再討論星戰 ，Marvel ，Pixar 甚至Fox 出品（包括阿凡達，皇家特工） 都要死全家

迪士尼CEO︰若就香港示威事件表態 恐損公司利益

我覺得殺晒藍先再搞綠啦
藍都未殺晒,無必要增加敵人

真係唔係幫黃子華
只係想分析吓點解達哥單嘢大家雙重標準得咁緊要
呢個唔係達哥嘅問題，係streamer本質上需要持續回應時態、觀眾嘅問題

10幾年子華fans 喺依件事上子華比達哥有更大責任
你話2014表過態 佢講87催淚彈已經好大反應 哽咽 今次嚴重性係天同地比喎 以佢嘅影響力可以比到更多支持比香港人 再者佢成日做善事 幫惜食堂 依家咁多手足冇錢開飯 係咪都係同樣咁緊急要人幫手？ 失望係理所當然
況且依家唔係要當佢藍咁搞 只係老實講 真係睇唔落佢嘅賀歲片 唔可以再好以以前咁撐佢 笑住咁比錢慶祝
有人講得啱 有好多比佢仆街嘅偽人 但同時亦有更多值得支持嘅人
如果有日有人搵到佢背後默默付出 我會好開心比人bin

當一般連登仔（路人甲乙丙）經常被質問

721 831
和你乜 和你㭍
你唔系唔出黎嘛
既時候

咁多年來lam盡光環既 藝人/明星/歌手/KOL
竟然有fans因為偏愛
而為自己偶像開脫

點解以有雙重標準為恥呢？
你條女同個藍絲跌落海你都救條女先啦

原來迪士尼係靠香港起家既...

原來你地雙重標準得咁自豪
個完全九唔搭八既比喻就係你既邏輯？

sorry
唔會同感情台果班社會垃圾講太多

當然唔好入場睇，但求不要怨恨子華神!佢真係身不由己!佢上過燒山節目講過!

On 9

下 呢d唔係一直都係連登風格來
阿kay super moment 達哥冇出聲都比人屌藍
又話呢d係良知 而唔出聲 歸為藍wo

雙重標準得嚟,仲要係用嚟殺自己人或者同自己人光譜較近既人,
根本係借運動行私怨,完全唔係為運動,只係為自己
唔係鬼就係假仁假義既自私仆街

屌鳩阿kay、張敬軒就係正義之師

屌黃子華就叫文革

杯葛唔係因為個人/間公司做過咩講過咩，係睇對方係咪靠香港起家？
早講啦咁我唔駛罷食金拱門啦

樓主 係咪冇幫過示威者就係藍？？？？
佢講政治果陣你係邊？？？？

呢種風向好恐怖
黃色經濟一定要開放 包容
人地係中立就要加以拉攏 增加朋友
大家一定要明白多個朋友 好過多個敵人

根本一正都有,一直無人制止,燒到黃子華先肯出聲,
但又唔肯承認番先前屌達甚至謝安琪唔出聲都係錯,
苦苦死撐緊不斷度身訂造修改個標準，
千方百計令到剩係黃子華無問題,但其他比你屌過既人就低死
好肉酸

點睇阿達

其實承認自己之9屌人係錯咗,原來真係咁難

黃色經濟其實多舊魚
做中立最好
生意穩定食哂2邊茶禮

達哥85罷埋工添啦，表埋態都仲批鬥

話我地cctai錯=分化狗

十九幾萬里外既香港發生既事，迪士尼唔理你有幾奇？

平時你有無理非洲d種族屠殺呀

依家一個抽開政治水既偽人屋企發生既事呀
近在身邊架

咁都有得比

黃子華有金鐘罩架 明唔明？

支持

如果佢金盤郎口完再打爛金盤出山，
我會申請信用卡贈品撲飛入館捧佢場。

呢套戲? 都係睇線上版老番把啦。

黃子華抽開政治水？
好耐之前佢已經自認後期talk show少談政治
talk show 之外佢亦都無何韻詩林夕咁樣公開政治表態
我都唔打算睇佢套新戲，但唔係因為佢唔發聲係因為估計唔會好睇

香港喺十九幾萬里外迪士尼唔會理？
如果有光環又無成本甚至對自己有利，荷里活班人咪會關注囉 e.g.曼德拉，海地災難，亞馬遜大火

李察基爾撐達賴，荷里活怕得罪中國咪唔搵佢拍戲

迪士尼當年拍活佛傳得罪共產黨，驚以後無人民幣賺跪哂地道歉呀

要原諒達哥了

689都係報紙小共慘黨

難道你覺得鬼佬比一個香港人更有責任去為呢件事表態？

係呀，人地公司無切膚之痛架嘛

黃子華佢係一名藝人，呢點無容置疑。
以前talk show 講既政治觀點同抽水都好受香港人認同愛戴。香港呢半年（其實係幾年）黎咁多藝人都出聲支援而被打壓，佢呢就有新戲上，驚到縮埋一舊

無話唔得既，原來政治於佢黎講只係一場生意，身為香港人都有自由去選擇比錢支持咩明星。

如果達哥、阿kay呢d都要比人屌，我唔覺得樓主咁講有咩問題

你鍾意既可以杯哂老麥、迪士尼、所有荷里活戲WFC

7. 你地杯割哂其他人先好搞子華呀佢一定要係最尾個個

咁咪好似佢當年嗰句囉
喺香港你唔係聖人就係仆街
不過敢言又如何
香港人會杯葛奶共藝人
但會唔會無條件支持敢言嘅藝人？

所以我咪話HOCC、黃秋生、杜汶澤呢d咪on9囉
平時撈開個飯都掂唔到政治既

大事大非下洗乜講人話者，洗乜撐自己人者
原來學黃子華咁隻眼開隻眼閉囉都一樣有fans盲撐

人哋由97回歸開始已經做緊嘢講棟篤笑灌輸緊中共有幾咁醜惡, 依家係因為港豬唔識醒搞到佢做show都覺得無謂, 你就話佢無視香港人

如果你fans夠多，就算你唔敢言，一大堆人幫佢護航添啦

人唔表態咪由鳩佢

講中要點 大大力推

唔表態都唔可以放過，香港幕前幕後99.9%都係仆街陷家鏟啦
點解黃子華要與別不同？你太睇得起佢

表左態既達哥都唔放過添
更何況唔表態？

點解黃子華要與別不同？請問係咪有特權？

吓，咁你地當日點解要迫人表態？什麼叫中立都係藍？而家因為佢係黃子華就可以免疫？咁淫kay 呢？supper moment 呢？

我無話唔放過達哥喎，你唔駛打稻草人
咁又既然達哥表左態都有人唔滿意，就更加証明點都有人唔滿意，而家黃子華走出街扔汽油彈都太遲啦

收皮啦 分化

人哋唔係奉旨出聲㗎

以佢嘅身份出聲你覺得係幫咗件事定害咗件事?

咁都叫打稻草人？我擺明屌緊你班連衞兵雙重標準啦

平時開post就聲大大屌好多香港人其實得把口黃，唔配做香港人呀

黃子華仲撚衰，連把口都唔黃呀

葉德孄、秋生真係好心做壞事呀
原來係會害左件事既

所以睇連登要帶腦 咁多acc帶風向 有乜要做有乜唔做自己諗

點睇達哥工都罷埋，都仲要俾人屌🤔

達狗咁樣衰，知名度又低d

恰佢咪恰佢囉咩呀?!

點解咁撚多P牌仔話人帶風向既

李亞藍

你搵番當日屌達哥啲haters抽水囉咁

黃子華不嬲都唔用社交媒體出聲架啦
唔知佢唔識定點
人地97 開聲屌支那果陣你咪又係奶共撚
成日針鳩住佢
奶共既又唔搞

地圖炮一次過屌哂

相信佢接受到呢個懲罰

黃百鳴又點計

佢算唔算第一個係台上講64? 講到14 年都重有講雨傘

我就一定唔會睇既 不嬲賀歲片都好撚無聊
晒我兩粒鐘 我睇套AV好過

戇鳩 屌足人兩個月 屌到人忍唔住發嬲 跟住話佢發嬲唔好

到時套戲上一定要大力批鬥

佢要講既幾廿年前都講晒啦，仲逼人表態做乜鳩

依家有死過人？
乜撚野都用文革黎比喻
你有無撚腦？知唔知文革係發生咩事？死撚左幾多人呀
杯葛俾你講到變文革 紅衛兵
依家有無放火燒佢全家呀？
做5毛都熟讀下你地國家既歷史啦
On99

算

一定唔會睇

又係呢條傻鳩樓豬
成日叫人燒呢樣果樣 杯呢樣果樣
又燒匯豐 又杯子華

如果你有屌達哥 冇資格叫人支持套戲

做人唔可以雙重標準
唔可以因為你中意黃子華就唔屌
唔中意達哥就屌
佢兩個既行為係完全冇分別

要撐兩個一齊撐
要屌唔該你兩個一齊屌

子華黃左咁多年
放過佢ok?

睇番依個post先笑到gap gap聲